反正利破唔到紀錄 希望對車仔出u21 比後生仔感受下賽事

破咩紀錄？

啲幼幼會唔會跣腳㗎

我鏝100分奪冠

出u21都炒班車狗啦

有英超拎
算係破咗紀錄啦

輸左比隊垃圾閪波

好撚破紀錄

有對手迫吓就話堅踢衝一百分啫
車尾燈都見唔到Hea踢唔好？
難得俾其他人終於有機會等利輸波開心吓
Win Win啦